知法犯法唔係罪加一等咩？

定律黎喎
班藍絲唔係話要嚴正執法咩？